本土派係唔係時候執柒左佢?

d風格越黎越似中國人

選舉當日就叫大家齊齊焦土
派錢時就反焦土;議案表決當日就比全香港任何一個人都怕焦土, MON撚實班冇霸氣既濕鳩邊個唔出席,唔投票

閒日就追住蘋果日報黎咬
有事就屌鳩蘋果日報唔報

做節目就瘋狂屌鳩人收美國佬錢
香港有事又要白官聯署,又要以美國為首既民主國家製造輿論比壓力中國

屌你, 本土派不如改名啦, 叫支那派啦好MA? 同d又要美國野又要反美國既支那人有咩分別姐? 反正d政治冷感既人都以為你地係企係藍屍果邊, 香港藍屍已經夠多啦, 又建制派,又自由黨, 多多一個藍屍黨真係冇咩鳩用

唔好同我講本土派分10個派系, 唔好一竹篙打一船人
對唔住, 我監察泛民同本土派一樣, 都中意一竹篙打一船人架啵

長毛愛國, 我當成個泛民都愛國架啦
公民黨接受統戰, 我當成個泛民都接受統戰架啦
民主黨同班大商家/政協有關係, 我當成個泛民都同班大商家/政協有關係架啦
肥佬黎密會美國情報局官員爆料,我當成個泛民都同美國有關係架啦
陶鳩行中意屈晒全香港700萬人係鬼, 我當成個泛民都中意陰謀論屈鬼架啦

一碗粥有粒老鼠屎你叫我哽左佢? 叫我YA埋屎呀笨?

嘩 唔講都唔知 長毛 民主黨 公民黨 陶君行都咁仆街 泛民仲剩返邊個？張超雄？

唔好咁緊張, 打漏左難民之父姐
時事台竟然仲有人唔知香港班弱智政棍既柒事? 係真唔係呀?
本土派同泛民, 其實就係海軍鬥水兵
弱智鬥弱智, 加入佢地你就真係連弱智都不撚如

都無存在過，又點樣執左佢呢？

好似泛民中人一直屌鳩郁民收共產黨錢為例

其實唔係事實既全部, 只係事實既一部份

真相係當年係船上收政協支票既人唔撚止郁民, 除左郁民之外,其實仲有2個泛民政黨代表都有份收, 其中一個係公民黨, 另一個黨唔撚記得個柒名
而泛民,即燒山同陶鳩行等人, 就不停借呢單野灌輸比班選民知郁民收共產黨錢
但佢2個明知道真相, 都唔撚肯對外公開事實既全部, 唔撚肯公開當年係船上面收政協支票既所有人出黎

唔係海軍鬥水兵係咩呀? 2邊連收共產黨錢都要係船上面收呀

本土派又唔係固定勢力
點執？
本土思潮係因為香港人感受到文化同生存空間俾人消滅緊
而自然產生嘅反抗思想
除非所有香港人都放棄香港人呢個身份認同
自認做Die灣區人
咁本土思潮先會消失
本土派唔係任何人話有就有
無就無

本土派根本是共產黨有用的白痴